林宣妤放棄TVB力捧, 疑似過檔ViuTV

睇完《夕霧花園》就覺得林宣妤有潛質，佢同李心潔既對手戲都令人留下印象.
之前效力CCTVB係浪費左佢.
希望遲啲會係更多香港本土電影見到佢.

抵制tvb戰線 - 鍵盤救港
19 小時 ·

《前TVB小花林宣妤疑似過檔ViuTV？》

近年被力捧，有份拍使徒行者3同反黑路人甲嘅林宣妤，半年前以「壓力大」為由離開TVB，當時佢否認退出娛樂圈嘅傳聞，並表示如果香港有人搵佢拍戲，「只要條件好都會接受」。

近日，有眼利網民就發現，佢IG上面經理人嘅電話，竟然同VIU嘅歐鎮灝、吳啟洋一樣，難道，呢朵前TVB小花已經過檔咗ViuTV？

《夕霧花園》好睇

推好消息

唔係咁開心吓話
宣妤世一

真係好睇
但雲紅嘅下場慘到我唔敢再睇

Push
林宣妤世一

真係好慘

兩姊妹都慘

幾時搵人教佢meet甩d口音

佢點計的

支持

雲紅下場係慘中之慘
雖然雲林都好慘

口音呢家嘢真係好難搞
你估個個學廣東話都好似湯唯咁勁咩

多謝哂手足

可能之前係返馬拉過冷河

揾另一個妤

廖子妤
佢啱啱嚟香港拍《末日派對》嗰陣,我以為佢係支那妺

睇錯coffee

講到廣東話咪得

好似周潤發, 梁朝偉普通話有口音, 但李安照用 (不過中共審查唔接受: 《臥虎藏龍》、《色，戒》大陸版都要搵人重新配音)

戰爭嘅傷痛+喪親之痛+深深嘅情傷
仲有一籮籮嘅悔疚

阿部寬

仲有林明禎

余思霆仲未走

繼續做奴工

都係多謝手足大幫忙

也多謝巴打手足你

真既？！

冠軍唔走亞軍走，知乜事啦

似係

冠軍又未必係最受歡迎
吳海昕當年係最受歡迎港姐, 但都做唔到冠軍

而家拍《二月廿九》hit左

之前tvb爆料post話佢好多外快搵
點會捨得走

who

好難明熱狗泰咁撚屎, 班人仲繼續支持, 係連登死唔斷氣

拍youtube曝光率多過林

曝光率多未必真紅

蔡思韵IG 追蹤者都少過一般TVB藝人,但《幻愛》票房破千萬，仲入埋全年票房十大。

反而，一眾TVB藝人主演既《無間行者之生死潛行》係34間戲院開畫，上左兩星期，票房未過100萬.

睇呢套戲就會知

Who?

係就快
呢個靚

丁子朗係咪都係？

最想都係ali同hera走埋

應該仲係cctvb做奴工

色戒係咪拍完普通話版再拍廣東話版？
咁湯唯咪可以享受俾梁朝偉屌兩次？

過檔就撐

佢正過fyy好多lo

佢地一邊係出面屌連登, 但自己同時繼續係連登死纏

又係馬拉妹

唔係.
只係大陸方面搵另一個人, 為梁朝偉角色重新配音

who?

好似玩緊tbb 網上平台

ali好似仲有長約未過

睇呢套戲就會知 (借機推薦呢套戲)

hera……ian……

好波

馬拉版允兒

唉 已經無睇佢好多套戲

兩個應該無路

見到你就諗起幻愛

港產片大推手

多謝支持非奶共本土港產片

不嬲覺得佢好正，好過晒cctvb班女唔知幾多倍
不過已經俾丁子朗食左

去VIU就一定係黃？

希望丁子朗可以脫離cctvb

未必
但VIU都收容唔少黃人

係我心中世一

g持

做人點都好過做狗既 可以抬起頭做人
睇見Cctvb 班垃圾個個頭耷耷 鬼鬼鼠鼠就好笑

玻璃心

push

好想佢快d離開cctvb

我都同求

梗係冇佢份
佢啱啱先有套劇準備播

嘩我好撚驚呀屌你老母

有排捱騾仔

慢慢捱啦

post吓宣妤靚相先

電視及電影咁撚中意拍強姦戲份?! 教壞細路不知所謂，劇情好洗乜要呢種戲份丫 !

湯唯學英文都快及講得好

湯唯而家仲學識韓文, 狂接南韓片

劇情需要.
《夕霧花園》既強姦戲已經好收斂 (而且好短)

又話壓力大返左去大馬伏返家族生意？

證明佢係語言天才

點都好, 而家正值香港本土電影要人既時期
多佢一個無壞

之前都聽佢咁講 !?

我覺得佢演 CCTVB (使徒行者3)，似(他來自江湖) 內恬妞角色，不過恬妞角色又煩又嘈又討厭 !

緊係走啦
TVB咁on9之前娛樂新聞話傾續約一開口就要求簽十年
更何況佢唔係香港人只係來香港發展佢都有諗返唔返馬來西亞
簽十年就基本上斷左後路冇得佢諗 迫佢返馬拉
可能ViuTV開份短期合約 咁佢唔使完全放棄佢喺香港嘅事業 又可以俾佢考慮吓遲啲先決定返馬拉完繼續喺香港

呢條撚Like咗嗰個留言

碌到最低

ViuTV自由度比較高, 起碼未必會阻止拍《十年》導演既電影. 《幻愛》都有ViuTV藝人演出. (雖然ViuTV會阻止藝人上喱騷台)

而且, 做tvb藝人係會成為大眾沙包, 俾大眾娛樂.

其實講起馬拉妹啲名
發現馬拉華人改名真係同一般大中華區華人好唔同
廖子妤
林宣妤
林明禎
龔柯允
李幸倪
其實馬拉華人係唔係因為受馬拉文化影響,所以改呢啲華人唔明咩意思既名

唔理咩名, 只要好戲就得

仲有一位大馬女星, 吳俐璇都係好戲 (曾跟黃秋生合演《失眠》)

成日以為佢係陳曉華

我都而家都唔係好識陳曉華

反而, 睇完《夕霧花園》就記得林宣妤

又話返大馬

點都好, 而家正值香港(非奶共)本土電影要人既時期
多佢一個無壞

丁子朗唔使long d喇

咁又岩
其實林宣妤有啲角度幾似余香凝
依家余香凝有咗要休息,可以搵佢頂吓啲原本岩余香凝啲角色

兩個都可以同場演出

TVB差唔代表Viu就係好

起碼ViuTV唔會阻止旗下藝人拍 《幻愛》.
(雖然ViuTV會阻止藝人上喱騷台)

唉 假以時日好快會被統戰變CCTVB 2.0
要撐就撐喱騷

睇左呢套戲, 就會記住佢

唔好

(點都會撐喱騷)

真人好靚

港共政權下係必然會發生嘅事

頂到幾耐得幾耐

幫你pin一陣

呢個我一睇完就覺得係9up
你話簽左Viu既人 你直接問藝人就緊係唔得
一定係叫佢搵公司 可能杜生get錯啦
你話自由身 明明Renee同Xenia keep住有上Viu
MCM依家上左大C班咪睇下有冇得再拍入住
不過有排先知 依家出唔到國都冇得拍入住
利申我Viu+喱騷好早期已經有支持

開個post等多啲人知